外國排華都打爛佢地商舖。但你地千祈唔好學

響應連登風向
我地擺去好啦
唔好學人野蠻排華破壞中資舖頭
一陣佢地撤資點算